黃經濟圈=經濟內循環，反黃圈=反習近平

我有冇理解錯？

之前人民日報呢個黃色內循環必定失敗收場，點睇？

亲，您知道的太多了

習大大：有人要同我搶人心

大公文滙全部漢奸走狗賣國賊，打著紅旗反紅旗